德國情報部門：消費者予中國支付公司個人資料會落入北京手上

德國情報部門：消費者予中國支付公司個人資料會落入北京手上

【Now新聞台】德國情報部門警告，當地消費者提供予中國支付及科技公司的個人資料，會落入中國政府手中。

德國情報部門發表的年度報告指，中國官員可以獲取包括阿里巴巴和騰訊等中國公司，儲存在中國的德國消費者個人資料，而其他在德國營運的中國應用程式、網絡服務以及手機供應商等，他們獲取的消費者資料，中方官員亦同樣可以取得。

情報部門警告，由於中國的公司需要按中國法律，向北京政府提交相關資料，德國消費者個人資料被濫用不足為奇。

有情報官員又表示，關注來自中國的混合威脅，包括來自中國的資金，購買德國重要的公司和企業。

另外，德國內政部長表示，當局仍未決定是否容許中國電訊設備商華為，參與當地的5G網絡建設。

德國肥婆已犯国安法

共享私隱

數據大統一
德中交換個人資料

開心大發現

就嚟推出數據宇宙法
合法化拎外國公司數據
費事班西人成日話我地唔識法律偷數據

用華為就冇所謂啦

On9兩間都變左國營緊係有啦

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

講撚左好耐啦
肥婆係要繼續奶呀嘛

兒登仔：黃店用支付寶無問題！支付寶正！

仲理撚得佢咩支付公司咩
用得華為，唔好話消費者個人資料，你成個國家啲資料都雙手奉上啦

我唔知原來德國同國際有幾年時差
個情報部門可以到而家先出黎警告

靠佢收風死得人多

佢地可能用緊ie